有無人試過東京搭新幹線去北海道？

諗住去札幌打個卡就返東京
最平幾錢？

東京搭去札幌？

梗係坐飛機啦

東京4個鐘去函館，再轉4個鐘JR先到札幌喎

年頭試過, 東京入, 東京出
買東日本南北海道pass 比較抵

2000蚊港幣有找

新幹線冇去札幌WO朋友

搭過札幌來回東京 嗰陣北海道仲未有新幹線 不過依家由札幌搭去新幹線站都好耐 同埋建議你用全國pass

如果買jetstar jp/vanilla 應該1000有找

東日本南北海道pass包南北海道jr....剛剛到札幌

我中間停左幾個中途站,..青森, 函館等....

新幹線去到札幌?

新幹線去到北斗, 張pass 包部分jr, 去到北斗轉jr 到札幌

咁好既依家 我之前要用全國pass先搭到呢段路

過癮

搭過

搭咁遠會否考慮分兩次？

啱啱睇左google map
去函館算
去札幌都係搭飛機算

你連個location係邊都唔知
不如留係屋企google map旅行算啦

好撚辛苦嫁
之前由東京搭去新青森都搭到想死

弱智真係唔好去日本
隨時返唔到香港

函館冇野做 唔建議去